點解冇人岀580

冇貨 ，兒家幾錢

點解個個都岀1060

580 2500
1060 2000

貴啲掛 btw580好啲定1060

1070 >> 580 > 1060

原來係咁 thanks
5月買左張msi armor 580 $1999
想換張1070

580 1070不嬲差個grade
未炒前
580 $2000
1070 $3000

1黎炒貴左, 2黎熱同大食, 3黎有較多GAME係A黑

熱就唔係好熱 玩pubg全高特效最高 45度

1060 2000 係最廢既牌子?
580 好似無廢牌子？
e.g. Zotac?

580開到pubg 全高咁勁？

我580開到 50-75fps到 風扇開盡佢5X度
不過有時會DROP FPS幾秒到無事

平時都冇事
係engagement嗰陣drop

想出，但炒貴左5舊以上

重炒緊

話曬人地都係8gb gaming

有fd 1070開到全極致 FPS around70-80

係啊 btw係lobby個度有成100-110fps 一人多就～60 都算順啦